你班友仔做乜撚平安夜仲 mon 住美女 ?

流住眼淚屌閪

睇住美女
好似有個美女係你隔離吖